有啱嘴型女神同事嘅毒撚悲歌

唔知會唔會有人睇，但作為一個99.9純度嘅毒撚就只好係網上面呻。

上天對毒撚最大嘅玩笑就係給予毒撚一位夢中女神級嘅同事，漏左講，係一位已經有男朋友嘅夢中女神級嘅同事。

正常人至到男神或MK仔通通無法想像到毒撚嘅心路歷程係遠比外觀睇落去再要淒慘十倍。果種一面對群體或者陌生人就緊張到想搵窿捐，永遠無法以輕鬆愉快嘅態度融入群體裡面嘅孤獨，根本唔單單可以用缺乏自信去解釋得到，而應該被列為極嚴重嘅心理疾病。

就算努力去脫毒又好，用盡千方百計去睇書，係屋企練習笑容也好，出到黎都只係一隻披着人皮嘅毒撚；就算已經用盡努力去搭嘴，但永遠回唔到兩嘴，毒撚就係毒撚，包裝成點好，入面都係毒撚，如果你睇到一個毒撚好似我咁嘅，正常裝扮正常談吐帶少許毒，其實係講每一句說話時候已經花盡九牛二虎之力。

於是最慘烈嘅事就發生了，上天俾左一個完全符合哂自己理想對象條件嘅女同事俾我，細粒可愛，溫柔又成日笑，完美嘅女同事係我旁邊。

作為A0嘅我，每日番工嘅心理準備就係唔好動情，依樣野真係毒撚嘅主動技黎，消耗嘅MP就係源自一顆已經乾涸嘅心靈。每日潛意識之中就係諗住「我地只係同事，我地只係同事，我地只係同事……」，因為萬一一動情，每當佢自己或同事間談起佢男朋友時候，就算剛才我同佢仲面對面有傾有笑咁，情感上都會即係將我拉番去毒撚嘅ZONE入面，我個心只會受到更強烈嘅刀割。

咁樣做係因為毒撚自知道自己真係配唔上任何人，未必係講緊樣，可能係性格之類，廿幾年嘅A0已經証明左連最普通嘅囡仔都無辦法溝到，女神真係諗都唔好諗，為人着想，唔好累人之餘都為自己着想，免得心痛至死。

我真係寧願命運唔好安排任何自己鍾意嘅女仔係我身邊，等我可以永遠用社交圈子細做借口，唔好俾我意識到事實嘅殘酷。只係樣女靚或身材好嘅女人，我都可以番屋企開套AV，打完之後消除到性衝動引起嘅思念，但依種又PURE又TRUE嘅女仔真係無辦法。

你啱